感謝國安法 幫我哋解決鬥黃問題

以後只有鬥藍同鬥紅

示意圖：

光復香港 時代革命

班偽黃即刻跳船

你唔加國旗係咪唔愛國？

推